鬼王師父最新節目 - 討伐閪女PTGF

康山狗公鬼王

好型

樓主搵幾錢個月？

係唔係無野撈想做youtuber ?

討伐賤種閪PTGF

識puahk的人？

Sure

叫聲師兄先

鬼師父係元組級人馬

金介其中一位？

想同鬼王一齊玩Dg ng

屌鬼王都吹水唔抹嘴

我等緊你回我呀鬼王
你每出一個post我就狙擊一次
你砌得低我咪俾學費你lo
我D錢你未夠班拎